Fate/ stay night Heaven’s Feel II. Lost Butterfly

「我應該面對的敵人——仍在這個城市。」

少年所揀選的信念，以及守護少女的願望。

為了爭奪能夠實現任何願望的「聖杯」，魔術師（御主）與英靈（從者）展開了「聖杯戰爭」。

相隔10年再度於冬木市展開的戰爭，因人稱「聖杯戰爭」御三家之一的間桐家當主‧間桐臟硯的加入而更為扭曲，他亦召喚出真Assassin為自己的使者。不知名的黑影在城市內蠢蠢欲動，將御主及從者相繼打倒。作為御主加入戰爭的衛宮士郎亦受傷，更失去他的從者Saber。

然而為了保護間桐櫻，士郎沒有因此退下戰場，但擔心著士郎的櫻卻又再次被魔術師的宿命抓住……

「約好了，我——」

唯獨是她，決意不會背叛。

少年和少女悲切的願望，被黑影籠罩著。

導演 : 須藤友德
語言 : 日文 (中英文字幕)
上映 : 21.2.2019 (公映)

女主角留名

bb復刻,今次復唔復焯?

覆呀⋯⋯
上次衰遲開波打唔哂

hoball

過兩日入場睇

淨係上兩日？
我搵唔到星期六日果d上映場的

應該今日開星期六

上網見星期日嘅都有

岩岩都見到
應該係我個app未有姐

冇4DX?

聽晚

竟然開埋星期日

櫻=bitch

呢度畀唔畀劇透呀？
講定先好d wor

映都上埋 你話呢

費事啲人係唔係都屌啊

橙 屌番轉頭

原來櫻就係黑影完全估唔到

15年前既作品仲有講咩劇透唔透

但明知劇情下今集睇完都係好唔舒服

透露下同game有咩分別
例如全黑化提早左

有片出左三星期

睇第一集就知啦

叫人玩game好過

唔想買pc版課金買iOS版game

牙櫻

今集要再刷真係好痛苦

我未睇, d 觀眾有冇喊?

d垃圾 腐女 睇入場睇死gay佬

比人秒柒咩反應

其他人我唔知，我睇完就灰左，但我相信下集會做春天歸來end，相信監督對櫻既愛

監督唔會咁整蠱嘅
又spring song又寫明出年春天上
跟著櫻之夢

應該櫻之夢做bd特典架啦,同ubw一樣

須藤係櫻廚
我唔擔心

我唔想睇悲劇呀

知唔知香港會唔會有4DX?
見黎緊幾日既場次都係2D

臭雞櫻

啲垃圾中學雞笑多過喊
最後慎二強姦牙櫻都係到笑

屌你老母

話說今次係咪多左戲院上

慎二強姦果段都笑得出？！

日本睇左次
今日係香港再支持左一次

笑慎二啲仆街台詞

你睇就覺強娘姦姐，人地睇就覺得係ntr架啦，角度問題姐

見骨

強姦? 由細屌到大啦

比起蟲慎二不值一提

好女仔嚟

係 蟲蟲 同慎二肉便器

吹夜冇份屌

佔有慾咁強，你食埋我個份。神父始終鍾意rin同saber

屌你

最鐘意呢條線 土狼似返個人易代入

金閃閃

等陣就睇佢柒

預告 宣傳圖 整到咁多金閃 畫面 呃d zero gay佬 腐女入場

出場有冇五分鐘

可能覺得好笑係因為知道慎二要死呢
俾慎二姦又唔係第一日知又唔係第一次
報應

最尾有冇第三集預告

有

有 仲有大大隻字寫2020春

講開有人笑
明明前面有笑位啲觀眾睇幾開心
去到中段打交之前開始冇笑位
突然有條傻仔大叫問有咩咁好笑,叫人唔好笑
要人全場就佢一個

有神父就有笑位

b叔同黑saber打勁好睇

呢場無想像中咁好睇閃下爆下就完左

b叔打極都有

不過十二試練唔係對用過既寶具有抗性，比黑saber劈到尾算唔算唔合理

又要比人串光污染

入場睇見好多初中生
會唔會玩完fgo走入黎睇

頭先3點半睇啲學生未放學

明顯la 小學雞 非鳩跟風仔

屌你牙土同牙櫻補魔個幕隔幾條on9仔大叫佢地扑野呀

心諗做乜鳩

沙田？

我都覺得光得濟...

鳩估結局係櫻之夢

套戲係好睇
最大問題係觀眾
唔知點解總有d撚樣討論劇情,好心完場先討論

yes
心諗你咁撚威包場呀笨柒
3點依個時段冇細路已經算好
出嚟睇戲睇得enjoy實有人笑有人喊
最尾播aimer我附近有個大陸佬跟住唱添
不過都完場,佢睇得咁enjoy算啦,要聽歌返屋企聽飽佢
又唔係滋擾,做人咁撚小氣咪出嚟睇戲啦
出Bluray你係屋企睇對住補魔打埋飛機都仲得呀

尾排都幾靜
可以專心睇戲

條友都on99嘅 真係比人嘈到咪細細聲叫人靜少少囉
又要發脾氣大叫

有無人覺得金閃閃果part好撚心寒

如果唔知劇情都幾心寒
如果知的話就會覺得到金閃閃出嚟受死

唔係劇情問題
係作畫畫到成個場面好恐怖

舔舔脷

原來你講緊成part
以為你講緊金閃閃
我都幾鍾意依幕

沙田

補魔嗰part覺得唔夠喉
bd會唔會有完整版或者乳首解禁

啱啱睇完，心痛到想喊
小櫻呀

game原作有

希望bd有

玩原作夠哂味道，仲要係舊畫風

Bgm一流

一開波小櫻喺士郎出門口個陣仆低個到feel到要黎料

太古個mon好細

下輯一撚定唔去太古睇

英皇萬歲

點解伊利雅咁少劇情
明明係一個好妹妹

spring song要等多成年

真

其實hf線叫出得比夠多

仲有一張前賣卷揾日冇乜人睇多次

妹妹

明顯未接觸過原作啦

今次算好
仲早過台灣上映

原來嘉禾有得睇,聽日去睇多次先

希望下年新映都咁爽手早啲上

啱啱睇完 好睇到眼都突
berseker vs saber 個場

咁伊利雅有陣時叫士郎都係叫大哥哥

睇完
伊莉雅算做描寫啦，出嗰幾幕都知想點
黑影第1章覺得太細粒唔恐怖神秘之類
但今章有進步，出現響凛隔離嗰下真係嘛咗嚇
黑saber出現嗰下好型，場打戲好過上一章lancer嗰場，但都郁得太快咁
大技口形都做埋唔up名好似差咁啲

櫻
食閃閃嗰幕好爽

agger
同埋前售啲安排做好啲啦

最好請埋下屋嚟香港

櫻

G持老婆

見saber最後用手格完再昇隻berserker真係睇到O左
BTW隻Berserker劍都格唔到

個黑影
冇記錯隨住聖杯戰爭既進行
就越來越大
到大空洞果陣⋯

黑saber無限魔力邊個夠佢打

係wow
唔記得咗

點解會咁 我明明有玩過原作 都睇到流眼淚(落雨果幕)

士郎拎刀果幕睇到眼濕濕差點喊

有無場嗰mon大啲嚟二刷

又無4dx

後宮土狼

我都等緊，諗緊繼續等定睇左2D先

同埋櫻同rider真係畫到好撚大波

好糞下 雖然UFO預左

櫻剩係著bra同底褲正到

又一城都係細銀幕

正野
下章千祈唔好玩櫻之夢

知唔知大約上映幾耐？應該都1個月？

沙田幾大

其實3個劇場版都唔係幾夠時間
做得太快了 少左D同櫻既日常睇
不過有櫻睇已經心滿意足

利申:愛櫻

黑saber果度 下下係出緊excalibur?
B叔雖然俾人打到仆街 但都覺佢好型

日常可能用ova啩
因為學唔到之前空之境界咁
先劇場版後動畫版

我覺得少咗啲日常反而keep 到個節奏

見到監督好盡力加速又令觀眾明講緊咩
開場到雨夜嗰段剪得快又跟到

archer 好大犧牲

岩岩德福睇完 成個場觀眾質素好高 完全無人嘈
準備二刷 好撚好睇

岩岩都德褔二刷完，乜真係咁多位好笑咩

遲d會唔會有多d戲院上
我見好似好多間都細moon咁

笑都算
成日有毒撚好似情侶咁同另一半show off 自已
邊睇邊解說

咁快睇左第二次
我啱啱都係德福睇完 真係好撚正
櫻嘅心理描寫同鋪排都好詳細 第1次覺得土狼個種關懷係有種溫暖嘅感覺
想去奧海城睇多次 間戲院幾正 但仲有張換票證唔知點用好

如果係
吊佢老母

紅A每句對白都睇到好SAD

咁佢定位的確係妹妹

想問後尾點解臟硯要士狼做底櫻
這樣做對佢有甚麼好處

聽日走去睇12:00am埸
$50

搏士郎真係落手，rider會保護櫻殺死士郎
櫻會因為前輩嘅死黑化成功

平日夜場應該冇問題

所以幾忙都寧願今晚聽咗先

我隔離件毒撚睇到半路，拎手機出嚟刷fgo

應該係卑王鐵槌
最後埋尾嗰下先係Excalibur，有寶具解放，口形有畫出嚟

平斬魔力放出

醒起
後生老虎第一下好似士郎

無限魔真係屈到

黑Saber

黑傻其實係咪仲有小小意識？
同埋槍兵個時都有比黑影食埋 有無講過點解唔會黑化埋佢出黎打

川澄排得前過植田

狗哥係死左了，黑saber係版活捉

排名不分先後

原來是咁的

垃圾慎二夠前過佢地

係日本睇左5次

其實除左櫻同士郎
最勁係全部配角角色形象都拍得好睇
紅a老虎rider正面角色唔洗講
慎二蟲爺神父金閃依堆難處理既更加

想問下大河對切嗣係咪有特別嘅感情
睇完個幕到而家都唔係好明 利申無睇原著

切嗣係代表土狼當初發誓既正義 守護每個人
櫻係土狼HF線既正義 為守護一人與世界對抗

係

大河係咪之後都冇結婚？

睇怕都係守生寡/梳起唔嫁

睇住咁抽出5星高機率D

呢兩日都無4dx消息就去海運/德福二刷算

準備二刷

睇完 好刺激

一路睇住呀櫻d淫娃一路好想打飛機
好辛苦

依d就真係唔知笑乜撚啦

淫笑

老老實實
扑野情節都好平常姐
櫻含手指又笑
扑士郎又笑
慎二強姦又笑
睇到好似睇笑片咁

擺明鐘意切嗣

我頭先個場d 人又係一模一樣既位笑
好驚

好撚嬲
班仆街笑到破壞哂氣氛
好地地咁淒美嘅一套電影

我今日去睇早場完全無人
幾好氣氛
真係打飛機都冇人知

我係琴日沙田睇
其實真係好少笑位。。。

明明套野好撚慘

慎二開頭
Rider食飯
好似無lu

麻婆同閃閃出場都有人笑

麻婆都理解到點解笑既
閃閃冇劇情咁濟都有得笑

rider笑死
唔識用筷子
btw rider放石化係咪hf線第一次

yes
其他線慎二都唔夠魔力俾佢開技

紅A係收花退場 下章唔會出？

啱啱睇多咗場，個場少人，好靜，睇得幾開心
再留意多咗啲細節
櫻食人同黑化啲公仔細節做幾好，雖然只係簡數數目遊戲，不過表達得幾有心
第二次睇冇位眼濕濕，不過最感動到我個part依然係archer斬手個part
真男人
期待bd同埋下集

回憶可能有嘅

爽呀，過撚埋下年快撚d remake月姬

睇完戲要番去睇番桜檻系列平伏下心情

佢停咗出
同埋得頭兩集同士郎啪啪啪

雑種

見知心Up都要去睇

又要難受一排

想睇多d慎二扑櫻

想睇士朗扑慎二

櫻發夢個到諗翻起其實都幾恐怖
將食人嘅Scenes用童話世界去表達
家陣望到I beg you個cd cover都有啲唔開胃

姐姐應該要保護弟弟吧

唔記得咗game係咪有提到紅A隻手都係駁返黎
臨斬手前俾凜發現佢同士郎係同一個人

月姬劇場版

原作由神父接駁，凜唔肯定但伊利亞知

本身大

原來記撚錯咗

應該得ubw線知

我諗出年去睇Spring Song真係要預個無乜人既平日早場
聽完各位講
真係好撚擔心會畀啲冚家剷、小學雞嘈撚住哂

嗰種反差太大
睇完之後個心好唔舒服

下章啲大戰再整好啲

咪咁痴線啦。。。

有少少細節問題，其實紅A斬隻手俾士郎嗰陣，士郎知道佢同紅A㗎關係未

駁手之前未知，但其他人知。駁咗之後佢慢慢開始知。

最後4隻應該係MK仔
俾4個MK仔圍然後MK仔發現中伏
幾過癮

想睇神父大展身手

下集應該士郎投影b叔寶具出射殺百頭 rider同黑s單挑 最後士郎親手殺saber?

櫻個夢幻仙境d公仔係咪d人 後尾4個公仔圍住佢係咪有4條友圍 之後俾櫻掂一掂成身爆開 其他三個想走俾櫻用黑影分屍

落雨慢鏡同夢幻仙境、大河講切𠻸
真係今集精粹

劇場版特登加返伊莉雅知道切嗣搵左佢好多次呢part
我代伊莉雅多謝你

呢個位喊左

影住伊莉雅個手冇曬令咒
b叔都爆到seed打咁耐

我覺得最神奇係紅A句英文忽然間咬字好清講得好正
明明訪少講左十幾年 去到Link個句都係有口音
係咪偷偷地搵個鬼佬幫佢配

根本今集伊莉雅d位 都係感動位

由士郎問佢知唔知切𠻸開始

譀少係FGO三周年講過
配紅A詠唱係專登用日本人覺得型既口音,
而且佢覺得紅A本身都唔係鬼佬

紅A：既然你捉住佢既手，就要好好捉實

前面果幾句 仲以為要放ubw
點知最後補返句上盾

依莉雅點估到其實

今集真係花左好多心機係原作上加ubw同fz既點綴

好多感動位真係要睇過呢幾部先會知

我想做慎二！！

會唔會係有班mk仔見櫻一個人就帶咗佢入冷巷想玩強姦
點知比櫻反殺

最少破過處

一下就死左，隨時都唔覺痛

佢都係聖杯, 紅A 死係佢隔離, 所以佢吸力大過黑影, 吸左紅A
直接知道晒紅A 所有野

慎二俾櫻樽野發光其實點解

唔玩驚/睇設定真係唔知

其實今集上集有一樣野我自己鐘意

就係將慎二果種因爲先天不足無論自己點努力都唔會有用既處境表現到

平凡人 就係弓道俾士郎壓住，魔道就發覺原來櫻先係繼承人

睇場刊
樽野係試魔力，慎二其實一直都自己拎住想證明自己

而櫻拎起手乜都唔使做已經有反應

呢下就完全打殘左慎二尊嚴

唯一敗北係大戰個到，Alter個d魔力放出用色麻麻地

但佢今次又忽然間講得咁純正

黑saber無限咖喱棒玩曬啦

感覺咁似空之境界既淺上藤乃屠班mk咁

蘑菇筆下既紫髮美少女

最正係你啦

仆街 今日睇完 返緊工突然好想喊
明明都玩咗game好多次
一睇電影真係搞唔掂

好睇到打冷震

想問日本果邊有冇4DX版本?

做咩姐 預告大大隻字 spring song

所以須藤痴線㗎
除咗士郎同櫻
其他人都響有限篇幅講到嗰角色故事出嚟

冇關係

有
所以唉

神谷浩史好撚正
入場睇慎二

fsn最大係佢地啦

好震撼，果然係三線最佳作

最佳作好有保留，明明係fate同ubw線人氣過hf線。

冇計
fate/ubw動畫化早太多

又唔係個個一開始就玩驚

saber同凜性格同人設一定鮮明過櫻

hf從來都冇動畫化過
前兩線又紫髮女路人,人氣點都差d

fate/ubw線 櫻只係大咖

入場睇1.6兵長點死

btw，fate線動畫好似有spoil到櫻可以做聖杯既容器，唔知原作有冇咁講（原作直接玩hf線）

呢part正係睇過ubw應該睇到一舊雲

06年果個其實係fate線走向但三線融合

噢

櫻要睇到HF黑化先完全講晒個人設出黎

hf線揭露一切真相

又唔係嘅大部分啦
深化前兩線令整個故事更有內涵

成隻game3條線講嘅野都唔同,又補返其他線啲野,夾硬比冇意思
鍾意邊條線真係因人而異

+1

條條線都好精彩
三線獨立睇又得，加埋睇又有另一番體會
呢個先係fsn神嘅地方

頭先荃灣嗰場仲播緊歌燈都未開已經好撚嘈

金閃閃真係正俾櫻食左

今集文戲＞打戲
雨中個幕
伊莉亞聽到大河講切𠻸
士郎揸刀
最正係櫻夢遊仙境變打金閃閃果段

睇得唔清楚，想睇多一次

剛剛睇完 留名

準備聽日睇多次
紅A

咁神父仲有咩玩

睇最終章就知

聯想起終章神父即刻射左

希望d人入戲院可以靜d，平時普通戲都冇咁嘈，次次一睇動畫都有班死o靚仔係到討論，祝佢地成世冇運行
明明係到欣賞緊Aimer首歌，但個場嘈到想屌人

好似係後日談話：
Fate線>愛情故
UBW>熱血漫
HF>奈須故

風格唔同好難比，不過頭兩線商業元素多，人氣一定高

個故熟哂，又抱好高期望入場
睇完都係問：點解咁撚好睇？？
打戲係正，但有啲想快手打完，因為文戲重正，扣人心弦

Btw屯門夜場觀眾OK wo，冇乜點嘈

我覺得應該要做返pc版既補魔情節

原作其實風格一致
大部分人都係動入手而唔係玩驚先，fate/ubw一早就有動畫而hf唔係，知名度高人氣自然高啲

其實三條線一齊睇先可以真正理解士郎個種心理變化

Fate:
對故事設定同衛宮士郎的正義信念有基礎的介紹
可以話係少年士郎逐夢的開端

UBW:
故事設定方面進一步深化
劇情更加曲折、變化多端
尤其深化衛宮士郎正義理念的執著，進而產生的衝突
將其正義理想的追求，昇華到了極致

HF:
回到了黑暗殘酷的現實
將衛宮士郎前兩線的正義理想，徹徹底底地幻滅、粉碎
衛宮士郎不再是追求不切實際、虛無縹緲正義夢想的天真少年
為了唯一心愛的女人
背叛了堅持了多年，拯救所有人的「正義的夥伴」之理想
追求正義，已變成遙不可及的幻夢，無法實現的神話

岩岩旺角場 幾好
成場笑有 慎二叫人望佢 ，rider食飯位

士郎A望住士郎B斬頭果度
有兩個人行過 除左紅A另外果位係邊個

櫻幾歲開始做肉便器

應該係老豆

希望bd

唔記得邊條線講過病房聽到禮拜堂d人講野

fate zero?

好似有一句對白話上左刻印蟲14年

11 咁糞都咁多人咁支持...痴撚線...利申 買BD

支持BD出完整版

就係Hf呀
神父同櫻講可以聽下佢兩個點決定櫻生死
後尾特登同凛，士郎講“Sorry, 唔撚記得櫻會聽到tim"

仆街神父

播歌位都冇嘈咁好咩？

綺禮: 一切都係我控制內

贏到開巷

E cup 已經贏左澟同saber

中午再去睇多次
點解可以咁正

紅A型到爆廠

士郎未來型態

睇士郎解布個下 型到核爆

但你冇玩前兩條線 HF線又唔會咁震撼
紅A換手 你唔玩UBW線根本唔會知道紅A就係士狼 只可以靠伊莉亞對話估
士狼殺SABER 你唔玩FATE線只會當SABER係普通女配 HF線佢真係好少戲份

德福? 琴日睇睇下時都有人咁講

冇點嘈呀，可能因為人少，屯門場得9排位
同埋呢，套戲咁撚慘，咁壓抑，
睇完要抖吓氣，唔明啲人邊度有氣嘈

btw 紅a斬手個位佢話佢死就救到一個人，佢唔死就兩個人一齊死，當然會咁做
係咪只係代表佢貫徹佢ge理念到底，要救到最多人
並唔係因為佢係士朗先救

聽日睇

依家嘅士朗死左就唔會有未來嘅士朗，唔係咁解嫁咩？

唔知 hf線紅A基本上冇出場過咁滯
可能係想士朗保護凜掛

有冇睇UBW??
如果士郎死咗就冇未來士郎，紅A就唔使係UBW咁辛苦，開場一刀斬死士郎就得

係，ubw講左就算殺左衣家ge士朗都唔會影響紅a ge出現，因為唔同世界線
反而佢臨斬前強調兩個人死同一個人死
套戲入面亦重覆幾次佢同hf線士朗理念ge唔同
所以我先覺得佢臨尾救士朗唔係因為佢係士朗，而係因為佢ge理念一個人死合理過兩個人死

Sor 唔太熟設定

三條線既土狼都唔會成為紅A
紅A係平行世界既土狼

其實今集電影俾曬提示，如果士郎真係殺左櫻就會變紅A

成個月前係日本睇 唔知有冇記錯
殺櫻果陣土狼係 白髮黃眼
姐係變埋emiya alter

game hf 最後先玩得有原因㗎

我睇唔同線係不同媒體
Fate線>玩galgame
UBW>TV版
HF>電影版

都幾神奇

其實三條線係平衡世界？時間上無關係？

Fsn原版係game，每條線代表你選擇攻略邊個女角色

YES 簡單黎講就係三個女主角三條線
FATE-saber UBW-凜 HF-櫻
但遊戲入面你要先過左FATE線 同UBW線先會解鎖HF線

咁其實三個獨立睇都OK？無話要睇邊條先？我一條都未睇過

三條可以獨立嘅
但HF 唔好第一條睇啦，畢竟game都係最後先玩
劇場版都偏fans向 去整
起碼要睇ubw頭幾集知聖杯戰爭係咩事先好啲

我覺得FATE同UBW 邊個先邊個後都冇所謂
但HF線一定係擺最後睇

最好睇埋fz 先去睇

唔會殺到櫻
士郎會先俾rider殺死

其實插左落去都冇用, 金閃都試過

HF線俾啲尊重
係士狼

其實金閃除咗一黎就出ea外有咩手段對抗到櫻？
王財又唔怕 23下就食埋閃閃

我櫻bb

睇左就會知伊莉雅同切𠻸關係
一見到士郎向伊莉雅講起切𠻸
伊莉雅個時嘅身體語言我就好傷心

其實06 動畫都唔係exac7ly fate 線, 睇14ubw去睇已經可以
fz可以當係同人作品 最後睇都得

唔同意,如果決定要睇曬fate stay night三線
最好就睇曬3線先睇fz,前傅故事向來都應該睇左正傅先睇

我覺有睇fz 嘅話好多細節野會更加明白
尤其係hf 個節奏算快 好多野都唔會講得好仔細

咁睇完hf之後睇fz補完返咪得
好過劇透左hf，雖然兩套互相劇透

FZ真係極建議睇左先
睇完會明點解櫻有咁既魔力
士郎點解咁堅持做正義既人

係呀
其實都合理
係CCC紅aalter化原因係殺哂全地球既人先殺到妖尼姑
其實依刻已經背棄左土狼既正義(人都死哂
而hf線土狼要做只為櫻既正義
咁自然如果殺左佢
都係背棄左土狼既正義
利申9up

fz雖然係前傳，係補完性質
但係ufo做之後既ubw同hf都係有去補完或者回應翻fz劇情
睇得出ufo本來就想你跟作品播出時間睇
絕對係應該睇fz先

想動畫入坑就跟時序睇，由06開始
想玩game就最後先fz
我係咁睇

弊在好多人睇FZ先會中毒
會話HF好唔fate，冇鬥智鬥力爭聖杯

其實FZ先睇後睇都OK，咩次序都有好有壞

有冇諗過只係一條簡單數學題
唔斬手兩個死
斬左比士郎就一個死
利益最大化結果

真
睇完2006 fate都冇咩感覺
係睇完fz先開始想睇埋其他線

始終唔明用同人外傳嚟屌正傳唔fate拎存在感係咩一回事
但就係有咁嘅人

咁你睇UBW，HF會唔會好失望？
冇你想睇嘅野

又唔會喎
反而係3種唔同既感受
UBW睇到好熱血好感動
fz睇完真係會思考下咩係正義
hf就覺得好悲哀

如果ubw 嘅話fz 先同後睇都ok
但係 hf 嘅話睇埋會好啲
始終hf 係走文筆路線
唔似ubw 咁打仗諗策略為主

講到尾其實冇人答到咩係fate
自己鍾意咪算

ubw 睇到個人好熱
hf 睇到個心好酸

蘑菇自己都話fz 唔係真正fsn 前傳
有微妙既唔同 所以fz 都係參考下算啦
( 雖然我覺得因為老虛描寫saber 寫到許蘑菇都救唔返先咁講)

上之已經係咁
睇mk早場嘈到仆街
係咁問點解唔係黑色頭髮果個做女主
心諗，咁撚多人黑色頭髮
今朝去屯門睇早場靜好多

希望第三章請到下屋嚟啦
台灣同美國首映都有去

...依d人fate都未睇過學人睇hf

剩係玩FGO就去睇果啲仲激死
到第二集仲係度問點解隻三星騎咁勁

4星黑傻4星b叔仲勁啦咁

記得上集有班mk仔討論職階相剋問題，笑死

其實睇fate zero同ubw，呆毛強度真係
今次入場睇黑呆vs B叔真係睇到眼都凸埋

光污柒囉，今集做乜撚野乜柒都死光，爆炸，爆撚到冇野睇既，上集都話好撚多動作呀屌

有冇人同我一樣本身迷凜，而家迷櫻？
反而真係冇迷過Saber

B叔本身12條命係勁
黑呆有聖杯內容物補魔狂放咖哩棒
更勁

我迷伊莉雅

魔伊睇返夠本
雖然唔是正傳

好想磨菇整返條伊莉雅線

難鳥
月姬remake都咁耐

睇完garden of Avalon 就好迷saber

有冇閃閃咁迷先

櫻fans表示整伊莉雅線就重制埋櫻線
game hf 後期變返紫髮路人咁濟

唔同人討論 專心睇戲先係真正熟fate嘅人 哪怕冇玩過原作game

幾年前down左原作驚黎玩
玩到H scene 果陣勁驚俾人見到

冇
覺得士郎saber 一對先係最好

Btw嗰陣咁迷凜係因為我覺得土狼同凜一齊結局係最好嘅

ubw條線應該係最大眾化 最多人接受到 同最熱血嘅一條線

所以應該fz > 06 or ubw > hf ?

無時間嘅話睇ubw --> hf
有時間就06, (fz) , ubw , hf

睇唔睇fz 對hf 可能有唔同感受

你依家就ubw->hf算啦
zero冇時間睇既話

睇左zero先會直接破本傳謎底

雖然依家資訊咁流通又一堆劇透撚應該知道得七七八八

你開和諧版本好似就會skip晒d做愛畫面
btw 我玩個陣都帶住耳機玩 平時唔會帶耳機打機

呢個你睇左 ubw同fate都知啦

睇完，覺得呀櫻好慘

咁其實應該係預你睇ubw先 我本身想睇fate線先 saber好似先係第一女主 但06太舊啲畫面無咁好 無動力睇 但fate線無重製 唯有睇ubw 又有fz唔知睇邊個先好

士郎 我愛你

寧願俾人發現都唔開和諧

但凜始終俾人感覺太離地

凜完完全全係女神型，出身高貴，靚女，有學識，有能力，有膽；同櫻完全係相反，所以櫻會自卑係好正常。

高嶺之花

但咁既女神型比跳高傳說就ko左

主角威能呀

駁唔到一跳溝兩件

姊妹丼

爽死

我記得hf線好似rider同櫻一齊同士郎屌

rider正，用石化之眼硬化老二

變左石頭點會有知覺呀

發春夢定咩未做下集透唔透得

唔撚記得係本傳定後傳

Hollow Ataraxia

強烈建議 06 - ubw - fz - hf
畫質黎講06 最舊 你睇左新個d會頂唔順
睇左fz 會被劇透左唔小內容 減低左不少震撼度
所以睇ubw 先
本來諗住之後係hf 再fz, 但係依家仲出緊 驚你睇哂06 ubw 之後hf 都未出哂, 所以將就地睇fate zero

最後係HF

依家呢一刻即刻熄哂所有劇透 睇都唔好睇 06開波先 GO

後傳

see ＃403

黑a無殺哂全地球

識幾個typemoon原教旨主義，睇fate一定要睇奈須寫既本傳同後傳，奈須之後搵人寫既zero其實有地方bug左（本傳提到櫻同凜係bb個時分開左，但zero係講小學個時分開，重有去見面），所以唔撚拎zero作準。
不過zero同奈須風格確實唔同，好睇還好睇。
鍾意fate既太多人就係鍾意聖杯戰爭，忽略左背後魔術師（甚至設定重有魔法師）既世界，空之境界其實都好撚好睇。我鍾意過fsn

基本上純動畫黨真係會唔明要自己補習

有興趣可以玩下隻驚
動畫有種和諧感，好似行行企企煮下飯練下劍返下學又一日
冇左玩驚果一種揀錯野就會死無全屍/俾伊莉亞當狗咁撚既緊張感

之前試玩過 玩到saber野外補魔 頂唔順了

some man just want breakfast
日日都講食早餐

最鍾意都係saber 最後分別喺樹下死去嗰個咪好深刻

B叔12試練唔係會對受過1次嘅傷害有抗性嘅咩？點解黑saber可以屈寶具？

頂 琴日睇完電影今日忍唔住去左睇人挽hf 結局
桜 呢種表面軟弱入裏慾求不滿

真係好撚柒正呀屌

請問各位巴打 邊間戲院個mon最大？ ／或者有imax版？
打算今晚／明晚睇

緊急求救

mon,最大應該係海運了

thanks 巴打
想問埋幾時先有iMax版 ？

奈須有訪問改話話過12試練只係高抗性，火力太大都係會死所以劇場版唔跟原著，變做死左幾次

睇完，唔錯。可能近來睇更多崩壞的動畫，係戲院播先落重本。

12條命+b級攻擊以下無效+抗性
除咗閃閃同紅A 其他人根本贏嘅可能性都冇

分左家啦
Fate廚 月廚

係fgo廚 fate原作廚 月廚

fgo廚 fate原作廚 fate zero廚 月廚

一齊沖涼

老啦

漏左extra廚

只睇fate系列就
fate 3線
1.Fate / stay night pc遊戲
2.fate tv 2006
3.ubw tv 2015
4.hf 2017 hf2 2019

fz線 6係外傳漫畫改編動畫
5.fate zero
6.kaleid liner プリズマ☆イリヤ(魔法少女伊莉雅) （tv目前4季）

外傳系列
7.Fate / apocrypha tv
8.Fate / EXTRA （tv版名為Fate/EXTRA last encore）

其他
Carnival Phantasm(幻想嘉年華) tv
衛宮家今天的飯 tv

幫R姐洗頭髮

last encore 玩咗game 先睇

fz廚 高質好多

世界大戰開始

你唔講我以為物語系列外傳黎

原作GAME唔講住
補番イリヤ同衛宮家今天的飯先
FGO剩係睇文本夠唔夠?真心抗拒ガチャ

親手玩個feel 好啲

應該調返轉
係為左想做HF個故事先特登寫前兩線鋪排
雖然蘑菇佢冇承認個
不過果個年代既GAL GAME一向都鍾意直結局係會最後去櫻花樹下完結
而fate唯一有做到呢樣野既係得HF線

今朝睇完胃痛到依家
唯有係咁催眠自己衛宮飯先係正傳 HF只係外傳

原本有伊莉雅線
因為預算問題／發售拖延問題斬咗姐弟線

玩吓FHA 中和吓

算啦，就算伊莉雅過到聖杯戰爭都得返一年命，何必胃痛

btw
魔法少女伊莉雅咪伊莉雅線

ccc 幾時先翻譯

其實fgo一開始黑呆B叔強度>>>>>>呆毛

空之境界睇原著好過睇電影劇情改到亂七八糟

黑呆難抽過原裝

冇錢你仲想玩fgo 你上youtube睇下人地d抽卡片就知咩事

呆毛係俾士郎mp低限制咗
黑呆有櫻聖杯無限供mp 咖哩棒可以連發
強度即刻升幾級

你個名

睇櫻係幻想世界轉到去食金閃閃真係好正

typemoon世界唔係應該玩晒最原始作品，月姬，補完空境小說玩fate sn同後傳，之後再玩魔法使之夜咩
fz同魔伊都還好，老實講對其他fate好反感，last encore, fap, fgo好難頂

改都係得忘卻錄音魔改姐
其他邊有問題

我櫻廚，所以改哩個名
其實係因為其他名都比人用哂

佢仲有隻fans disk個到h曬所有女角
卡蓮

到而家都好想知當年做到伊莉雅線既話H scene會點
印象中仲提過有R姐線，之後整合左落櫻線

唔洗講無限mp咁屈機，換凜已經係兩個境界

需要更多衛宮飯
不過UFO全力整緊HF3 應該好難抽身鳥

岩岩睇完, 正到想喊

玩左隻game兩次
故事熟到識背
但睇完今集係戲院行出黎
都仲有當年果種玩game果陣
意猶未盡好想即刻追落去既感覺係度
Fate既世界同每個人物既理念實在太吸引
好想delete memory跟住經歷多次隻game

我覺得hf電影化其中一個做得好好既地方
就係每個從者既出場率balance得好好
例如上集既lancer vs true assassin
隻game幾句就交代左個戰果
但上集

而我最中意既紅A同金閃閃
兩個係game hf線都係冇咩作為
今集都算比左紅A比game多既出場戰鬥機會
好感動
但金閃閃都係比櫻秒左

我最中意b叔，雖然輸左，不過都好滿意佢既表現

佢UBW同HF都好慘

從saber線玩到HF
玩完HF 真係返唔到轉頭

男人真係喜歡黑暗

點都好過唔知發生咩事比人一劍吉爆幾條命，佢單挑金閃同黑s都好有型

1劍7命真係

型到核爆

睇完想買黑saber隻figma
但見佢1月有消息話整隻2.0
都唔知要等幾耐先有得訂

有冇人係覺得唔好幾好睇，
冇錯畫面打鬥係好睇過足癮
但係啲轉折位、角色變化交代得好詭異

總之就係好唔自然唔連貫r哂頭

BTW B叔招十二之試練 唔係吹到中過一次既招第二次就會無效咩

外國撚好難等呀

skip哂橙子嘅9UP算唔算
其他真係唔錯，殺人考察&矛盾螺旋都做得好好
矛盾螺旋第一次睇唔鐘意，第二次睇先知監督對小說理解得好透徹

FGO都難頂?
尤其奈須寫嗰幾章，完全係FATE風格黎

BTW, fgo係咪今年出動畫??

今集文戲好過打戲
係有啲擔心下章好多打戲點算

我覺得最正係士狼為櫻放棄做正義的伙伴
為守護心愛嘅女人而犧牲自己嘅理想
成件事好Man 好型

有唔明就問

R姐開魔眼石化哂三條友
然後下幕就咩事都無係點解

其餘唔係呀嘛

士郎傷之後，櫻自殘
rider 就停止攻擊睇櫻咩事

但係石化左可以解既咩

詳細唔記得啦，記得game士郎傷完都係直接去教會嗰幕，等大佬答
當住唔望就解番/rider識解先

點解堆人會笑有啲睇緊仲同隔離講嘢，蝗語粵語自由切換
自己一個睇早場，睇完啲失落感同壓抑感出曬嚟

白髮黃眼嘅士朗係咩人應該又有排爭論

如果佢背叛左櫻 選擇左救其他人
咪會黑化左 係唔係咁

hf線士郎既正義係櫻
殺左櫻姐係背棄士郎既正義
所以黑化

agger
archer 係士狼嘅理想人物
殺左櫻係archer 嘅理想
所以會變到同archer 一樣嘅髮色
而hf士狼真正係要守護櫻

係變黑a(Alter archer)
細心留意殺櫻既士郎係黃眼
至於點解唔係變紅a
係因為紅a既正義冇違反到士郎既正義
雖然都有d唔同(幫哂所有人vs幫大多數既人而捨棄小部份人)
但出發點都係實踐正義
殺櫻依個行為係完全違反左士郎既正義
係直接變黑a

一陣準備去九龍塘睇 希望無乜大陸人同小學雞

揀D單丁位坐穩陣d

有玩fgo 就會知果個白頭係黑a黎

等陣去海運二刷

係
btw黑a好似係fsn未出現過

屌搞到我又想二刷

Hf線士郎真係

一早買左飛 揀左正中間位

我認為係士郎既裏人格

最好睇都係做愛果段
今集有d悶

想收集禮裝 要等一段時間先再刷得

須藤友德是神

陣間再睇多次

櫻真係好正 好想三刷

我到宜家都理解唔到士郎變黑A可以連人種都變埋

黑a變埋光頭

好似係喺非洲做正義嘅夥伴嗰陣曬黑

堅係畢到喊

海運無咩人嗰mon又大，響度二刷幾好

b叔第一次返生嗰配樂 同埋saber上勾拳接大技都好撚型。但真係光左啲

櫻入廚房幫家姐手嗰側鏡 好大對比
美國都首映了，希望反應好啦

決定了 海運二刷

空境，月姬，fsn，魔夜
主要呢四部唔同作品，就係各自故事個起點。睇哂就識咗大部分型月世界。
有啲後續或衍生作品隨個人喜好睇，唔睇都唔會影響理解奈須型月世界。

雖然設定有寫要A級以上威力先打得入，而且只限一次。
但睇返fate線b叔被咖哩棒打中就收皮，當時解釋係一招夠力殺佢幾條命。
你就知呢啲都係任劇本吹。
例如黑傻有暗影魔力加持，能力值勁高，打得中就殺得死，仲要一下殺幾命。

勁到

plot armor係咁架啦

又一城個戲院唔太得

頭先康怡個場好多小學雞
其實有冇咁多fate迷,定好多跟風狗

有冇人想睇士狼出鶴翼三連

希望BD加 魔改應該冇可能

想bd出櫻夢，三連同調教凛end

但驚緊地道戰光污染太嚴重

睇字都射咗

未睇過，點架？

小黑FGO 入面個寶具都係

想話原作點寫就

下集唔會有利申無玩過驚

fate 2006先有紅a打b叔睇

我個埸有對連hf 1都冇睇過
條女係咁問做咩咁做咩咁

海運個到啲音響低音好唔好？好嘅就去個到二刷

okar

夠膽就第三集出end38比我

須藤算做得好好
HF線係3線最難做
須藤好清楚做電影同Game唔同
第一章開頭加士郎同櫻日常
第二章減左少部分同其實人的日常（例如士郎練習同同伊去買餸得番一個鏡頭）
然後Game因為一定要以士郎為觀點
以其他人為主體描寫只斷斷續續咁搵
但電影無左呢個限制
尤其是夢幻畫風果段加戲加得好好
整體上係盡力做好櫻的心境變化

另外，想問下老虎講切嗣果段比伊聽到係咪新的？
太耐之前玩Game 唔係好記得係咪有呢段

係新加

其實，當時FSN死左入老虎道場果陣伊莉雅都已經提過呆毛魔力夠嘅話咖哩棒係可以一劍多命

本身黑呆最屈機個地方都係魔力放出
電影入面都係不停放光砲
要兜有幾難
咪當B叔免疫左第一次之後
每下一次都用更多既魔力=更大輸出咪得
去到最後淨靠魔力唔夠咪直接開底牌放寶具
聽落幾合理丫

大傷可以1擊多命

唔係免疫 係增加左耐性
奈衰 : 唔係無效 只係起不了效

無錯 坐等超型神父出場
我最愛依part

唔係放棄做正義伙伴

係只成為櫻的一人的正義伙伴

食左書好耐
仲有一劍N命bug都有後補設定

原作肥e 已經講過excalibur夠魔可以一波打臭= =

抗性就真係食書

其實我覺得魔伊第一季殺berserker嗰種殺法合理過fate線一劍七命

魔伊果隻卡片從者係弱化版

同埋咪又係鳩射大炮 合理係邊- -

銅鑼灣 朝早 0945 場得四條友接包場睇得好爽

櫻後抱士郎嗰幾幕不得了

佢奶手指果到我要禁住細佬唔俾自己有反應

呢樣真好癲

好似係06動畫一劍七命only
原作紅a扣b叔六命

有無人覺得今集b叔打交狂野左好多
有返berserker嘅feel

利申：唔100%sure係咪

saber黑化大力咁多
b叔都唔夠嚟

睇到櫻自爆唔係處同士郎落唔手果兩段真係眼濕濕
扑野果度就睇到扯扯地但唔夠喉呀
BD比全套PLZ
BTW, 仲諗緊點樣解釋比我個唔係月球人既老母成套野講緊乜

同母親大人一齊睇咩?

打錯, 係老婆
自

係？我總係覺得好似有話一做master就即刻屌，定記錯係caster？

caster呀

可唔可以講detail少少，比我補充返？

慎二講過 rider冇撚用係廢物 只有作為女人派得上用場

暗示屌過

ubw士郎應該都屌過rider

rider淫夢中扮凜 同士郎%% 吸精

負氣說話幫自己開脫
都當屌咗嘅
咁咪屌咗囉

點解睇動畫完全唔覺有既

原作驚先有

動畫跟ps2新星 和諧版

垃圾ufo

原作黎講，慎二都算死得幾happy，屌過咁多女，係屌唔到凜

ubw漫畫版都好似有
記得d精射到漏水咁 成地都係

ubw果陣捉左凜 好彩槍哥出手

慎二差d屌到凜

死而無憾
原作屌過rider 櫻 弓部個女仔？

要睇了

動機同ubw線打金閃一樣, 都係為保白蘿,命都唔要。明顯ufo做完tv動畫覺得唔夠, 趁劇場就加多d落去做大佢

我都想知有冇屌過綾子

美輟應該冇 rider條女黎

因為依個位
我都幾肯定下集係春天回歸

rider條女？

rider想同佢sheshe

cls

春歸end士郎好撚慘之後
係坐底3p苦盡甘來

想睇櫻之夢

bd

ufo敢唔敢畫櫻變阿婆阿

希望ufo係BD識do d

學game 用櫻做第一視角

櫻夢係幾棲美

屌幾時到下年

做fate都未做完eva，屌，咁撚19既庵野

eva就算啦
等差唔多十年

我淨係記得hf漫畫最後有

淨係畫背影咪得

澟帶illya入房話研究乜乜既時候
Illya話只係對XXX既野有興趣先咁做

個人名係咩記唔切

我估係大老師 寶石佬 幫阿凜整寶石劍

即係睇哂ubw hf

淫夢個段唔係ubw，係HF
ubw線得凜幫士郎開魔術迴路一場H scene
所以hf補翻（雖然實際係r姐黎）

依個人名一出
全場即刻r哂頭

同堆淫夢個段係hf第一章做左
不過變左做士郎渣凜對奶，渣渣下變左櫻

基修亞 澤爾利奇可以叫佢做寶石翁
有玩fgo既人應該知

即係睇hf漫畫就對了

就係有玩先會知

如果有玩過/睇過原作劇情咪知佢地搞緊乜

係,,,hf漫畫 新出果套

打錯

聖杯提供魔力
寶具可以隨便用

cover後面就係血腥畫面

漢化版好似和諧左幾頁想睇完整應該要搵生肉

不過成地都係真係痴撚線unlimited semen works

痴線會唔會太誇張

想問你哋睇嗰場，正常女啲女觀眾乜都唔知
去到奶手指、除衫同士郎扑、慎二話搞過櫻好多次
嗰幾幕佢哋咩反應？

扯左

淫夢姐

右上同原作cg完全一樣

漫畫冇畫出rider魔眼

好正

醒bye

係有左無限魔先咁大力
黑Saber係仲勁過生前個狀態

買隻figure 都可以射下精

買呢d真係垃圾黎

真 除非有玩開利申無玩
figure有買

我睇漫畫人得第五卷嘅最後有

柒閃

第2法
魔伊2支杖咪係佢整既玩具囉

第一幕就唔明，個寺到追完saber咪比黑色怪捉咗？消失咗係地下，得個黑色印係地下，點解下一幕佢就係屋企出返黎，係咪姐係個黑色怪=櫻捉佢返屋企？

你冇睇第一集?

有呀原來第一集講咗？上年上個陣睇咗一次咋我可能唔記得咗啲嘢

柒開 唔好咁

第一集個尾咪士郎自己行返屋企
櫻係門口冒住雪等佢
你睇多次,不過比黑影捉係新既

Oh, 感謝你, 下年睇之前睇黎都係重溫一先睇

同埋想問吓，黑saber設定係服從間桐？點解要叫assassin 去殺伊莉雅唔叫黑saber順手？

HF黎

黑saber係黑影（黑櫻）從者， 同臟硯無直屬關係

係活捉，唔係殺
暗殺有隱藏氣息，最啱做

須藤友德係世界第一櫻廚 (第二係RIDER)
佢敢膽將櫻句「我不是處女啊 學長」寫出黎真係好有gas
果段真係畫面好唯美好浪漫 特別士郎最後握住櫻嘅手將鎖匙交俾佢果度真係好感動

我對刪左伊莉雅同士郎一齊出去購買果段有少少不滿
但後面老虎講切嗣果部分真係加無限分
切嗣終於將佢嘅愛傳到比伊莉雅 伊莉雅終於知道自己並唔係被拋棄
印象原版冇人對人對伊莉雅解釋?

好多人剩係講無限咖哩棒黑傻vsB叔 其實R姊展開神殿時都型到仆街
特效整得好好 成個壓迫感出晒黎

我麻麻rider vs archer 嗰下wow
因為純粹鬥力，無用鎖鏈揮下咁
開眼係幾型

點解櫻要返屋企俾慎二姦？
咁多地方去 係都要搵慎二扑野？我睇到笑左

同埋點解rider睇慎二屌阿櫻 係咩心態？

櫻係搵臟硯，但臟硯“知”（下集可能會講埋點解知）櫻返嚟,. 所以順水推舟咁俾慎二姦佢。令櫻有機殺慎二黑化

same here

cd cover出嚟嗰陣心諗咩嚟
點知套戲套到上去

琴日睇到果幕，心諗做乜鳩，到鏡頭轉到隻手指頭果陣先知發生咗乜事

rider vs archer果度真係麻麻
開眼就真係

下年先出
要點頂

果個時間rider已經唔係櫻身邊
佢執行緊最後一個令咒

會頂唔到
我就第二日煲左成日啲人挽fsn 櫻線

是但搵左個網 好似cut走哂

想入一套BD收藏
不過特典就唔指望鳥

奶奶is a奶

想後追第一集BD 但我又想要D特典好似冇機會了

等一套

特典molamola

傻9 個副標題寫撚到 春之歌 仲有張大大張嘅櫻花背景

係誤導就正

櫻夢都係望住櫻花喎

春之歌

如果係櫻之夢咁既話伊莉雅咪出唔到黎，應該唔會呢個結局

唔知點解套戲呢一part我覺得下屋則子配到有d似BB㗎小惡魔feel

HF真係幾個結局都想睇
第三法
鶴翼三連
同投影聖劍

有生之年會唔會睇到fsn出伊莉亞線

上年都係咁頂啦

智障

櫻發夢個段真係好cute

唔係講笑我禮拜六朝早睇完下晝真係出左莉莉絲

睇第一章個陣唔覺係
但睇完第二章見特登加情節俾佢
似係鋪路
我都覺得唔會係櫻之夢

竟然想令我下跪？

切嗣

食糖大概知咩事
但估唔到下幕會咁獵奇

前幾日睇完，最後神父講第2個聖杯出現緊
唔係幾明，利伸：冇睇小說同game

睇呢套野 最好一係去日本睇
一係睇午夜場

第一部果時係日本睇 幾撚正 D觀眾高質到爆
番香港睇多次 硬係有幾件傻鳩一見麻婆神父就笑
一係就大大聲講野

岩先在係旺角百老匯睇10點
開場無耐就有個廢西呀婆TB混合體講電話
第一次都忍鳩佢

幾分鐘後又傾電話 重要大大聲傾
忍唔住屌鳩佢

係要比人屌先過癮 咁撚犯賤

有兩個人有做聖杯資格，一個係伊莉雅，另外一個就係櫻

伊莉雅本身係聖杯容器，正常聖杯戰爭結束，伊莉雅會好似fate zero太太咁死左召喚聖杯，而黑櫻係作為聖杯另一道「門」召喚聖杯㗎「內容」（我自己係咁理解）

明白

點解唔係直接召fans disk個隻復仇者而係黑影走出黎

伊莉雅係人造人小聖杯
櫻被蟲爺植入4戰聖杯碎片 陪養佢成為小聖杯

因為寫完sn 先寫ha

須藤對伊都叫算係咁
第一章教堂前幫佢加左一句同Saber 的對話
第二章幫佢加左切嗣有搵佢
睇得UFO想幫手完zero個故
而伊同士郎兩次公園集有係到
雨中抱櫻果次仲係到我覺得都收貨
同伊去買餸應該真係無時間
留左比櫻

好垃圾 成日偷加d自創 zero野
懶係連貫咁

ufo zero起家 兩大親生仔gay佬金閃神父 一定硬加畫面

有無人玩過f/ha

我

點解卡蓮被士郎屌無啦啦變左復仇者咁

出櫻之夢唔怕比人屌咩 櫻本身已經夠慘 櫻之夢最好都係留返bd出

愈悲愈易上神作

神作都唔是今日既事了

櫻日日就發依D夢，現實就夜遊去食人
最後明左之後想去同間桐了斷就比慎二姦
崩潰變黑櫻 點解會咁

比上黎Zero根本小兒科

因為根本果個士郎就係小安安

點解 講下詳情

答咗你=戲透晒成個HA
我好難做WOW

都唔會出動畫架啦

好難講喎，fate係條大水喉嚟，唔會咁易比佢完，加上佢其他game fate extra fgo都有動畫呢套出都唔出奇

利申 冇睇過fha要劇透就四個member唔想知

想問今個周末先去仲有冇得睇

正常會上一個月

hf線係好悲哀

傻傻地
HF完左之後你估UFO唔會出埋HA

ha 咁多日常劇情 都幾難棟化

想睇最後大混戰
同埋3p

3p 棟畫都冇甜

大混戰 某最強英0 一夜限定火力全開

講開佢
想睇ccc 閃閃+櫻線

extra比新房搞臭左

一個hf2都搵成十億
整埋ha只會搵更多
係差在整電影定整番

想睇ccc fox有齊櫻戰隊

如果整年番就正了

殺人王奈須d動畫 我唔敢睇

Cut好多野

我屌你老母呀時臣

櫻咁撚大波又摟屌 真係正到

?

水淋淋

最正嘅都俾佢搞過

主角

一切都係時臣既錯

點解我見唔到尼幕既?
邊個位?

tiger講個度

你瞓左？入戲院重睇啦

siu 4

BTW,呢套感動位bgm幾有feel
櫻扑野果到有bgm加持完全冇邪念
純粹咁表達愛意

睇完 幾好 睇下會係邊個結局
13年前玩既hf線到今日有動畫劇場版真係好感動

今集櫻多翻啲戲份 明明係咁多個女主入面最值得人鐘意既角色 希望下集可以帶到當初玩完hf線既感動
下集士郎應該會型到爆
Btw出完櫻線唔知型月會想出ha定重制月姬
定被刪既伊利亞線 真心想睇

屌 睇完幾日
一聽花の唄 同 I beg you 都硬係心up up 感

出伊莉亞線都無得h
就算出 都會係出完game再出動畫

要出H你慌佢無方法咩

點解無得h?

合法蘿莉

梶浦由記
兩首歌歌詞都寫得好好 好貼近櫻嘅心理
上一集完播歌有翻譯歌詞 今集冇真係差梗少少

岩唔 佢好似仲大過土狼

啊

年齡上係, 但肉體已停止成長。冇可能過到審查

FHA 復仇者輸左被聖杯回收, 佢代表世上的惡, 因此污染左聖杯變黑泥。
召喚指定servant要有相關媒介, 冇就睇個性相近。所以唔會召到復仇。
黑影出黎唔係作為servant被召喚, 而家櫻作為聖杯的「門」, 門會隨住佢吸收servant靈魂而愈開愈大, 所以黑影(聖杯內容物)就流左出黎。

話用魔術可以短暫肉體成長就搞掂

大把蘿莉galgame.........點會出唔到...........

屌到佢成長

Aki99

原來星期六櫻生日
得閒嘅話去三刷先

咁切J同紅A走係咩意思

士郎連自己既正義都可以背棄
佢地失望掛

唔知
me坐中間

其實想問好耐，聖杯系統算唔算根源連接㗎一種

反而想知fgo講黎講去好似都無提過根源呢樣野咁既

係喎幾時落畫

上次一個月 今次應該都一個月

根本聖杯個目的就係連接根源 成個聖杯戰爭就係要用英靈嘅靈魂番去英靈座果時 用儲左咁多年嘅魔力去定住個通道 從而做到到達根源嘅目的

台灣入場禮
新映我屌你老母

垃圾香港

一個特典都買唔到
台灣仲請埋下屋
無得比了

Neofilms 新映影片
安排中，4DX 詳情將稍後公佈！

仲以為無tim

中扑野個幕

近代fate好似都無人提根源呢樣野
同埋想問游星佢地用魔術係咪都同地球共用同一個根源

好野冇香港份架啦

第一部多女仔睇好多

FATE系列真係好搵 換件衫又多一個新角
屌你尼祿同阿爾托莉雅根本一樣樣
FGO 剩係阿爾托莉雅都唔知有幾多款 畫張新圖又可以呃毒撚錢抽新卡

saber抄真祖㗎

Sakura Five個個又in又靚又型 係得蒼月果隻
但FGO就佢係週目神角

咁慘fgo我冇玩

FGO咁好搵 Fans base 又大 晒時間出月姬不如出畫多幾卡同諗劇情
我本人唔係FATE廚 本身見到FGO D角色幾靚都打算入坑
之後見到D人抽卡抽到痴撚晒線 好似當D錢唔係錢咁 遊戲性又低之後就不了

我都無
但見人時不時屌蒼月

fgo出隻真祖berserker 都好呀

oic

我比較想佢出魔夜青子同傷痛之

佢哋都有機嘅

點解慎二死果時會著返條褲㗎
明明搞緊野wo

未除褲就被ko

記憶中game唔係咁

張game cg慎二都係着住褲喎

好似聽講話fate extra 有出過真祖

繼續追bd

櫻

有，隻驚berserker職階

幾尾機

痴線3set bd

為左店舖特典

隔左成年仲有店特屈機..

大叔對loli的愛

屌呢隻到時真係又要含淚抽
FGO入面得呢隻醜村姑係本傳櫻，其他係CCC內面嘅亞種，屌你老味俾須藤友德畫卡面啦

自己睇魔力中毒當係啦

櫻扑野同落雨士郎搵返櫻既BGM都聽到起雞皮
係邊可以買碟

布狄卡 alter

好多年前PC玩過HF線
睇過動畫FATE UBW線
都係覺得HF最估唔到劇情最好睇
仲有士郎喺HF線做返真男人
話說有冇上一集買返

紅a自己知唔知3線士朗都唔會成為自己?
如果知 3線士郎死都應該唔影響自己存活
姐係果陣紅a只係冇得救先救士郎?

屌 本來諗住星期日去海運間野睇
點知居然會冇開場

聽日last場

金閃閃就咁退場？

其實閃閃次次都出黎賣笑多........

我都想知金閃閃係咪出黎射2下就比人食左 有係巴打解解話？

ys 老馬王個朵唔係講玩笑
想睇最型既閃閃應該係zero

HA

CCC

抵
寫到佢咁勁，搞到佢成日要大意失賓州

最勁係strange fake閃
有小恩係度乜鳩寶具都拎晒出黎

CCC>FGO>FHA>>>>>>>FSN

等緊fake

好鍾意睇佢發脾氣

換咗靈衣都唔差呀

SF有望挑戰CCC

fgo 7章都好型

都係個句啦,金閃閃如果唔係有哩種性格缺陷,其他人打條春咩

等第7章啦,希望見到半裸

利申淨係有睇動畫

利申ccc只係睇walkthrough

PSP D畫質

住港島東，想近近地去康怡睇就算

買左場販果幅黑白櫻

相呢

未走唔想拆住

邊到入手

睇完之後係戲院囉

你日本睇吧?

當然啦 垃圾香港來者特都要搶 睇完又可以慢慢買
等4DX上之後睇去睇多次

今日先睇完好撚正
成個院加埋應該無十條友, 全場無人出聲無人笑
我就本身淨係睇完UBW 同 FZ (動晝)
對比起UBW, HF先比到我FSN個世界
UBW 條線太多BUG...HF令人完全投入到
不過得三章真係唔夠喉啊屌
BTW士朗隻手做乜鳩, 會唔會斷得太快? 起碼加多幕保護邊個先斷啊 (定我恰埋左眼無睇?)
金閃閃係咪無經費到咁...最後被人食個樣同聲都無啊(定唔想金閃閃FANS屌?)
SABER拎劍指住士朗想點? (本來想斬伊莉雅被士朗擋住?咁就比D掙扎睇下啦...)
屌
最後我想講可唔可以快D做埋第三章...櫻

第三章打鬥先行版

諗諗下第三章真係好多內容
夠唔夠時間加

本來都cut晒D野 神父駁手咁重要又唔講

真係好

真係好鐘意呢條mv
未玩過但睇左好多次
換手過程比我想像中普通本身ff會好型好壯烈

啱啱睇完朗豪坊深夜場
好撚正呀搵日再二刷先

會唔會係第三章以回憶補返

神父一定要出食麻婆豆腐

想睇下士神點用b叔大絕射殺百頭

你唔講都唔知金閃閃真係比佢食咗

黑saber有力打殘金閃

唔知，知就唔會有UBW線啦

因為紅A點都死(畀黑影打中) 但士郎斷了手仲有機會救得返

電影其實有解釋過(紅a講咗一句

其實開波 士郎發夢個到 係想表達啲咩

特登簡今日睇
好正呀呀呀
就算啲劇情一早知道曬
熟咗咁多年都係好正
遲啲搵機會睇多兩次

但同saber打金閃會認真用ea喎

會拎EA出黎，但壓低出力，算唔算認真？

應該得ccc同打提媽呢兩次係真係認真咁去打

其實係知
紅A要殺衛宮士郎係因為佢憎有住「成為正義的夥伴」呢個諗法嘅自己，因為有呢個諗法紅A先會成為守護者，但係成為左守護者、接觸過抑止力嘅佢其實知道就算殺左衛宮士郎呢個人都唔會令紅A消失，假如有第六次聖戰紅A一樣有機會被召喚，因為紅A所有性格能力都已經被複製到英靈殿，只有修改世界歷史先有可能，但係作為世界抑止力嘅走狗，佢根本無能力做到
紅Ａ要殺士郎單純係想否定自己嘅過去，同埋對過去有「天真諗法」嘅自己有好強烈嘅厭惡感

紅a個死傲嬌d性格都係麻麻煩煩
但係抱住rin爆窗果下真係好型

其實HF線既士狼算唔算對紅a係一種解脫，終於擺脫對理想既執念，做番一個有血有肉既人

HA果晚都有認真過

返去即刻睇多次食桌

大河講切J果段係咪劇場新加上去?

yes

結果都係唔得閒今日三刷

伊莉雅的救贖

黑SABER開頭果啲全部平砍黎,最尾果下先係excalibur?

今日睇多次幫櫻慶生

有無限魔既魔力放出既平砍/卑王鐵槌

@Strangestone

好似周圍得新映無請/請唔到下屋嚟

香港垃圾是常識吧

game 好似無
你當掛住saber 加 驚呢個未知嘅黑影啦

好

上集係一年之前，佢都要做少少劇情提要既

須藤做咁多好事希望最後櫻個end會好啲

其實金閃閃對黑saber贏唔贏到

亂射寶具VS亂放光砲

英靈既天花板黎

唔係覺者咩？

覺者係樓上

覺者唔係英靈

)

Saver（特殊職階）

servant 唔等於英靈(好似係)

櫻接士郎屋企條匙話係第二次係重要嘅人手上得到重要嘅野
咁第一次係幾時

重新入場睇啦
都講到好明顯

唔洗重新入場嘅

下年咪知

我估係櫻個髮帶啦 本身rin既

無
全部魔伊黎

蘑菇早幾年講左係類似Fate線既Good end.

有冇便服saber pvc?

hochi見過

希望可以靠HF劇版場條水出天之衣伊莉雅
依家出親好多魔伊版 始終都係原版最對味

近年出既好似都係last episode 婚紗 和服 再販lily/戰鬥服版
我都想佢出返隻便服版藍傻再加埋隻老虎公仔

有冇人覺得樂瞳好啱cosplay伊莉雅?

自己上amiami/aniplex 睇下咪得

我仲以為全部都係咖哩棒

我想睇士郎用鶴翼三連單挑Saber個結局呀
有無機會出嚟BD特典比我

FSN對眼靚d

冇錯
想出隻便服藍傻

呢期fgo係咁出膠，我覺得唔計魔伊會出fgo隻志度內先

魔伊嗰個無左小惡魔同姐屬性 完全唔同

用期間限定盤個cover做伏筆
呢個idea唔錯

Exactly

魔伊入面小黑比較似原版個性

有玩過隻game先係真男人

見屋企附近戲院聽日有場冇人買飛搞到好想睇3次
自己一個睇
快撚啲出bd啦唔想再入戲院

Bad end 先有

good end, bad end, end係3樣野嚟
冇記錯鶴翼三連係end唔係bad end

好似得三連係end??
定係教會嗰陣決定殺櫻都係？

好似係出呢招打黑saber
之後因為投影過度死撚左
利申 好似係

關乜事

係打贏，投影用曬次數死
因為紅A手係限次數所以其實三連雖勁但投咁多把=玩命

冇一野了結既話黑saber都會復原

玩game果陣明知會死都要玩一次
其實差少少就贏到
我覺得ufotable好大可能會將依個end融入埋本身個good end度
例如可能土狼+Rider對Saber Alter果陣用埋

有冇呢個cover既wall paper

唔個點解硬係令唔到自己鍾意櫻依個角色

*知

太自卑
要自己好正能量先會鐘意到佢

要講慘其實Illya都夠慘

快啲上4DX俾我再刷

慘嘅其實4條囡加rider 都好慘
鬥慘無意思

比村奇石，正呀喂

凜慘？

雖然咁樣會好燃，但解釋唔到佢點解唔死
夾夾埋埋成六把刀 又型又勁係好太代價架 但咁講係咪姐係紅A都有可能打得贏佢

我都係
鐘意凜多d

死老豆，苦煉到魔法咁勁，慘過u & me囉。

其實兩登計
係鐘意saber定凜多呢？

凜對比其他女角身世基本一啲都唔慘

死老豆，有大屋住，然後自學一門手藝學到好勁
有乜咁慘?

另外，SABER都唔慘，至少佢自已係咁諗

你岩嘅
我上面原本想講沒有最慘，只有更慘姐

但fate入面好似好多人都覺得佢慘

咁都叫佢自己揀 再能力咁夠而失敗
一定無櫻 伊莉雅呢啲咁慘

好似好多人唔鍾意櫻係因為櫻內心好黑暗

但明明咁先正就算知道自己已經無可救藥都唔肯放開士郎嘅愛

俾型月警察批鬥到話以後唔畫型月
結果本命上大銀幕都係忍唔住

再錯都唔係佢錯
一切都係時臣既錯

比村佢都瀨咗嘢

佢好耐之前畫左本士郎子定紅A子原創同人慘遭批鬥

但佢好似間唔中就畫一次櫻，你上網搵佢呢幾年都畫咗唔少

好似HF上銀幕先有畫返下櫻
所以咪話佢終於等到本命上銀幕忍唔住

今日先睇會唔會遲

btw覺得櫻三段感情戲都寫得好好

抱住櫻個段係無論點我都同你一齊面對
奶手指個段係禁不住既情慾
到最後床戲完全表白我係你既人，非你不可個種感覺，明明係床戲但係三段中最有feel，睇到眼濕濕

睇套戲啫邊有分遲唔遲架

床戲果part既BGM搞到個畫面好淒美

諗返起前面，櫻一直以嚟嘅壓抑
到咗床戲呢part，終於可以完全解放情感
獲得咗一直憧憬嘅、只屬於姖一個人，前輩嘅愛
一絲不掛咁坦誠面對前輩，最後再互相擁抱
櫻嘅過去得到士郎接納，
士郎亦下定決心只守護櫻一個，唔再糾纏救世使命
完成成個相互救贖、決定新命運嘅過程
好感動

留最尾忍住唔落刀果下

雨下遞鎖匙一幕都係經典
係佢哋心理轉化同後續行動嘅開展 (感情線
前面條線士郎同櫻嘅感情同互動，重係比較曖昧 (就住就住嘅關心)
但喺呢一幕，已經收窄到士郎 承認咗 "有櫻先係家"嘅概念
士郎主動坦露心跡，第一次擁抱櫻
向櫻強調咗姖係"最重要家人(妻)"嘅身份
明確向櫻表示願意接納姖嘅一切，處唔處根本無損佢對櫻嘅感情
由此，因為得到前輩保護姖嘅承諾，
所以呢度開始，櫻先慢慢釋懷，唔再壓抑自己感情（反而開始外溢
劇情上同士郎嘅互動先正式由家人身份向戀人方向走
而最後床戲嗰幕係櫻發起嘅，其實亦係姖對前面呢幕士郎嘅承諾嘅回應
同時亦係櫻第一次咁主動回應、面對自己嘅情感
所以床戲嗰段 象徵住成段情感戲嘅昇華，先特別令人感動

基本上前面情感上已經firm咗只守護櫻一個
但對於係咪唔救世嘅責任感，掙扎重係好強烈
呢一幕冇殺到櫻，但係就殺死咗過去嘅士郎
為佢自己過去懷抱住嘅救世使命補咗最後一刀，作出咗了結

4dx呢

香港乜都無 今鋪真係taiwan no.1

入場特典又分開賣, 聲優又請唔到, 真係好廢

得罪講句 hf線嘅士郎先稱得上係主角 其他兩條線真係得啖笑

美國睇完 坐滿哂 d觀眾勁正 都有大笑 不過係全部一起笑果隻 慎二死果陣 全個場一起拍手掌

其實幾擔心下一集夠唔夠時間做晒四場戰鬥
士郎打黑B
r姐士郎對黑傻
遠坂姐妹戰
士郎對神鎂冇三個鐘應該做唔晒

士郎對神父驚會cut短， 無咗種大家9up完搏老命嘅感覺

唉屌岩岩睇完，d節奏奇撚怪
d劇情趕撚到

台仔朋友買個爆谷套餐有第一集海報又有水杯
入場仲有塑膠書簽
Taiwan no1

唯一抵讚就最快引入囉

點解香港乜撚都無

香港2月頭有低調地賣過前賣卷（連入場特典)

唔長mon fb 唔會買到

🥺

梶浦由記今次幫HF線作曲填詞真係一流
兩首歌都聽到眼濕濕
櫻真係好慘

花の唄
如果我做出不可饒恕的事，你一定會阻止我的
我們曾經約定好了對吧
所以你一定能夠，再找到我的對吧？

I beg you
如雪似不絕地飄降而下的，是將願望、悔恨
都層層堆積、滿溢的苦澀哀傷
而在那遼遠春日構築起的羈絆
也將同這份殘留在身上的傷痕，就此褪去消逝嗎？

我覺得今次好大機會bd會加野

金閃同神父係pv果兩幕全部cut左
啪啪啪又冇露
士郎斷完手果幕直接跳去駁左手，突兀得好離
其他人咩事都冇，點斷又睇唔到，好撚奇怪
連金閃閃點死都睇唔到
仲有stella 2個女僕都冇機會出場
唔該ufo生生性性bd加返落去

利申ufo廚，但今次睇完都幾失望

今集片尾冇歌詞翻譯真係減一百萬分
片尾變黑櫻配上i beg you真係

加拿大最近先上，今日先得閒去睇，今集睇落去有啲趕，同埋可能因為俾全年齡，好多位cut咗，感覺上有啲奇怪，期待BD

仲有五十幾
推埋佢

到現時為止係咪仲未有4DX消息

2星期前話安排中

我都覺得有翻譯既話會好好多

無4dx嘅話
呢兩晚得聞睇多次算

有了 30同31號

算有進步，唔係一問po就賣

你好意思講出黎

狗沖

今次射番個波比戲院咪幾好

完全封鎖「高賦稅」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

正宗冚家鏟

睇左兩次

家陣出4dx 又想睇多次

藤原老師後生單尾咁可愛
點解大過會變成咁

我入左戲院睇啦
而家落撚左畫我想再睇,唔睇偷拍版可以去邊度睇呀

點解game冇得攻略佢同伊利雅

唔係香港

買BD

一定買
但呢段時間好漫長

希望bd會有完全版啪啪啪

關於下一集
我有幾樣野擔心
一係做唔做得哂4場戰鬥（黑B，黑傻，遠坂內戰，神父戰）
用rule breaker爆衫果幕可能好似啪啪啪果度咁只係三點不露咁
原圖：

神父戰最擔心
黑B, 黑傻應該最岩用特效嚟襯，ufo會最落足本。
姊妹預告都知係其中一重點
但神父同士郎打交又要講段9up嚟兩條友理念唔同，又要形容兩條友一路打一路就死咁有難度

就算下一集做晒三個鐘都好忟水
期待下屋聲演綑綁play

cls D位快到......

Done
31/3

full晒了

屌

想問下原本hf線
士郎被黑影吞左隻手
係咪都好似黑影爆炸先冇定係點

買到星期日X2
個垃圾APP等到佢12點05分都未有
最後先用PC上個網買...星期六已FULL

買到 x2但買錯星期六 唔緊要請假去...

星期六見

無爆炸
救伊利亞個陣切出黎

炸到咁岩斷左隻手

星期日唔好打七我

agger

買到晒2日 不過$205一張飛都幾貴下

即係unlimited code入面黑櫻d大絕有機會出埋其餘兩個
爆炸黑影係其中一個

唔夠薑打
驚俾青子報復

仲會唔會加場

有冇人知新映篇野做乜鳩..係咪12點有飛賣..

yes 加油

等陣1200賣多場

12點啦WO 唔覺有既

見到了...夜晚11點..痴撚線

有呀 見到2場夜晚11點 siu4

仲好多位